送pchan notes

有大約十幾份，每人限最多取3份，沙田自取優先